運吉署開返未？

想問下宜家運吉署係咪開返？
係咪乜都要預約左先？

車都考埋了

都無閂過

求樓主幫手置頂
儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！